［突發］立即去美國議員twitter展現民意！

末代港督彭定康講過
「我感到憂慮的，不是香港的自主權會被北京剝奪，而是這項權利會一點一滴地斷送在香港某些人手裏。」

9月9日，美國埋門一腳要過會人權及民主法案,法案要求港府要有雙普選進程，否則考慮取消香港關係法。居然呢個時候有賣港政棍、葉劉妖人叫停

下面有d傳送門，大家直表向美國議員留言展現真。香港人民意，話要佢地幫手

Draft左d字比大定參考,唔知會唔會太長,嫌太長請自由發揮，總之用民意蓋過果班離地賣港賊

Dear （你打）
I am from Hong Kong and we are fighting for our intact constitutions and democracy from a tyranny - who promised then broke the promises. We truly need your assistance in passing the Human Rights and Democracy Act to realize the longed democracy!

At this critical moment, we have some pro-China lobbyists claiming HK is fine and the act shouldn't be passed - No, in reality we really need a democratic political reform - with you help, so we can continue our service to foreigners as a sound common law system international financial hub.

For Justice, Democracy and Prosperity - Please do help us!

幫幫手

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

Pishhhhhhhhh

一個人POST 我地一齊retweet先推到上熱門

Push

P推唔郁

推

推唔郁唔緊要
去議員度港表達民意就得
上面有手兄有有retweet方法？講出黎睇大家點一齊做

有無post呀 一齊 retweet 上熱門

pish

推 呢個好重要

犯民喺關鍵時刻出賣腥講…

一個post其他人rt啦
瘋狂post洗人地版人地嫌你煩

推！

俾個tag然後其他人自己search去retweet

有冇post link

一於retweet
有無手足有落#?一齊rt

有字數限制，大家加油日日推

邊個唔支持香港人權民主法案嘅就係鬼

推
大家幫手retweet

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

0push

依個時候話比人地知泛民完全代表唔到我地，一撚定要啊真係會死架

推呀 用邊個# 去retweet

push

就咁要第一段?

推！
希望大家幫手順便share 呢個tweet出去！
講緊香港人白宮聯署簽名唔識郁同大家收唔到email！

有冇步驟程序？
唔識用呢個app....

屌

最好一個人開其他人集中推 廢事被當spam

做野啦手足 得果4個

縮短左gogogo

各位 我就咁打第一段 大家retweet

呢個好似多d tweet

點樣retweet 求教

炒車 跟巴打

盡量自己寫 唔好照copy

感謝巴打！
之前沒用開Twitter ，今次第一次開黎推聯署件事！
好努力嘗試去spread out

推推推

屌 全力推呀 未訓既連登仔

但唔好就咁 copy and paste

有下自己感想 自己文字借好啲

跟班農好

推
真正文宣戰場其實都好緊要

推，又比泛民出賣

推呀

感謝巴打！
之前沒用開Twitter ，今次第一次開黎推聯署件事！
好努力嘗試去spread out

你個個我都會幫手retweet!!

到底retweet人地定成段tweet?

‪@SpeakerPelosi @realDonaldTrump @senatemajldr @EdMarkey @BobMenendezNJ @BradSherman @RepMcGovern @tedcruz @TomCottonAR @BenCardinforMD @marcorubio‬

涂謹申今日約五點幾接受咗港台訪問

涂謹申認為（34:00開始）：
－今次係第一次香港議員同美國議員以對等地位交流，由美國國務院邀請
－某些建制派拒絕出席
－喺香港民主及人權法案呢個議題上，國會議員風向非常清楚
－如果有人有幻想呢條法案可以唔通過，涂謹申保證話實通過，而且係以絕大多數比例通過
－因為好大機會以三份二比例以上通過，特朗普都無法行使否決權
－美國國會動機不單在於關心送中條例，係要借法案檢視聯合聲明有否正確實施，每一至兩次檢討一次
－不會遲過十一月通過

快！

涂謹申今日約五點幾接受咗港台訪問

涂謹申認為（34:00開始）：
－今次係第一次香港議員同美國議員以對等地位交流，由美國國務院邀請
－某些建制派拒絕出席
－喺香港民主及人權法案呢個議題上，國會議員風向非常清楚
－如果有人有幻想呢條法案可以唔通過，涂謹申保證話實通過，而且係以絕大多數比例通過
－因為好大機會以三份二比例以上通過，特朗普都無法行使否決權
－美國國會動機不單在於關心送中條例，係要借法案檢視聯合聲明有否正確實施，每一至兩次檢討一次
－不會遲過十一月通過

睇清楚先屌啦

跟

會唔會twitter message 佢地個feel有誠意D
定why not both

Twitter 咪spam
做臭自己
叫人retweet 啦

此帖必火

推！
大家自己再改少少啦

#passHKHumanRightsDemocracyAct
呢個tag
手足請狂rt

推 個個都要做

唔好copy and paste 好D

推緊你

幫你推

draft太長，Twitter唔比貼上呀！！！

係呀 我剛想講佢個PK 叫停但我又出唔到POST 喎

Pish

當林奠決定以警隊作護身符，給予無上權力予警察時，就已經知道事情一定不可能走回頭路，警民必定對立甚至仇視。警察濫捕、羞辱、私刑對待香港人，香港巿民盡收眼底，由示威者受市民夾道鼓掌致意與警察出現時受市民瘋狂唾罵形成強烈對比，可見一斑！
親愛的香港人，呢場戰役係無可避免要打，亦係必須要為香港而打。
現時，黑警甚至已經向香港市民開了宣戰的第一槍 ; 我相信好快會出現第二槍，第三槍……
我們已被趕狗入窮巷，沒有退路，請不要再選擇沉默，苟且偷生，不要再懼怕四面楚歌，兵臨城下，只要我們能堅守一個信念 : 黑警不清，我們誓不低頭！黑警現時係林奠一個最堅固嘅護身符，我地嘅矛頭應該一致面向黑警，只要能夠挫敗黑警，甚至解散警隊，瓦解濫權黑警這個林奠最大護身符，五大訴求，才能指日可待！

未開ac嘅快d開

推爆佢上熱門

推爆佢

其實反共真係兩黨共識 雖然AY有伏味 但應該真係過硬
美帝要收你支共皮 有條ACT比佢制裁支共官員 老HI都過左先

第一次開Account 搞retweet
大家要齊心搞好文宣同對外表態呀！！！

直呼 Nancy Pelosi 做 Nancy 好似唔岩身分喎
起碼都叫人 Speaker Pelosi

利申：我唔識架

Cry 唔識玩twitter
有手足出左post 請狂like & rt

#passHKHumanRightsDemocracyAct

另外呢個tag好緊要

Miss Nancy Pelosi

#passHKHumanRightsDemocracyAct

可以Retweet with comments
善用hashtag
Tw有word limit 字多用圖
五毛直接block柒/report
記得tweet多啲無聊嘢 否則當你係bot 會lock ac

dl 唔識用
究竟要點做？
retweet 即係點

我就打咗啦 你地又打咗未？

大大力推呀屌

再推多個

Please help free Hong Kong from authoritarian Chinese government. We Hongkongers want democracy and freedom, as well as universal suffrage.

我見外國人就咁Nancy

自己改下 cut其中一段 加下自己文字 感想

推呀屌
五大訴求
缺一不可

Quote 人地tweet repost咁
同repost 人地個ig story 一樣道理

Rt有用過like

有教點用

唔該唔好洗版，太似五毛
like & retweet 啦

相信大家都知條法案對我地有幾重要，但葉劉妖人竟然叫美國國會唔好通過，為左反映我地真實既民意

請由今日起加入《please save Hong Kong, please pass the Hong Kong Human Rights and Democracy Act.》作為抗爭標語 等外國記者可以影到 大力推爆佢！！！！！！

推！！！！！

教學

👆🏻rt粒制

Comment 可以繼續寫 字太多就用圖啦
記得留位比hashtag呀

push!!!

收到

Retweet 呀手足

推撚爆佢

retweeted
推

新手用twitter, 係咪就咁retweet班農, 再打上邊第一段就可以?

twitter好似有相同意見嘅posts，大家見到都retweet同like

retweeted

Please help free Hong Kong from authoritarian Chinese government. We Hongkongers want democracy and freedom, as well as universal suffrage.

鍵戰唔係好叻架咩連登仔！！
咁少事都做唔到！？

Mr. RUBIO

推呀仆街，我retweet咗啦，差你一個呀

如果搞到咁上下係咪應該重新開個post
你唔比埋條link佢禁 佢地就真係得個推字 唔會碌落去睇下comment

推啊！！！

幫樓主推！
另外再推！！

有冇人一次過tag曬？
比link!!

Mr. CARDIN

全部都留過一次言同retweet! 文宣唔好限於連登做呀

夾個時間一齊推先有效

佢比左幾個美國反共人名我地去聯絡

鍵戰加油

Mr. COTTON

網上見到

bingo

推呀 冷氣軍司做野

我有提過 孳瘤 係CCP 不要信他

Mr. Ted Cruz

推呀！

Done

整合曬所有野 先重新開個post 然後一次過推?

support

手足自由發揮
我地目標得一個 - 實現五大訴求

真雙普選
撒回送中惡法
釋放/特赦抗爭者
撒回暴動定性
獨立調查委員會

Sir McGovern

retweet完 再rt with comments 自己打d嘢同加hashtags

The G7 reaffirms the existence and the importance of the 1984 Sino-British agreement on Hong Kong and calls for avoiding violence.

BradSherman

It is a war to #FightForFreedom and defends the free world. Hong Kong is standing at the front line and we really need your HELP!

Appeasement policy has fed the #chinazis monster so long and it is going to devour the whole free world. HK will be its appetizers, just like what was happened in 1939 when the Nazi invaded Poland.

Please #StandwithHK which has the same values as the free world people. It is NOW or NEVER!

#FreeHongKong

大家覺得點
有冇咩要改

多左330字

Retweet上面爸打果d都可
第一次玩twitter

Pushhhhh

Mr. MENENDEZ

呢個？雖然有啲長

tui arrrrrrr

Mr. Markey

作者
1 分鐘 ·
葉劉訪問蒙大拿州大進讒言，竟抹黑香港示威者，阻止《香港人權及民主法案》通過。以下是當事美國議員的twitter，請大家盡量班師入去留言，澄清這些立法會議員並不代表我，促請美國國會盡快通過法案，制裁香港反民主的一干人等。（尚未肯定他們見了哪四個議員，但下面這三票都是蒙州參眾議員。）

Steve Daines

Jon Tester

Greg Gianforte

洗版訊息：

Voice from Hong Kong people: Those lawmakers betrayed us! Please pass the Hong Kong Human Rights and Democracy Act to punish those evils!

洗鬼咁擔心

葉劉見既係Steve Daines, Greg Gianforte, Hank Johnson, Thomas Suozzi

呢四條友有Q代表性咩，三個新晉議員
有啲似美國議員黎香港，見到譚文豪柯創盛就當佢地代表香港

又唔係見Nancy Pelosi, Mitch McConnell
肥佬黎見到Mike Pence就真係有代表性

Sir McConnell

Trump 大佬已有link 暫時呢到

小心炒車

Appeasement policy has fed the #chinazi monster so long and it is going to devour the whole free world. HK will be its appetizers, just like what was happened in 1939 when the Nazi invaded Poland. Please #StandwithHK .
It is NOW or NEVER!
#FreeHongKong

唔記得twitter有宇數限制 依個係精簡版
有錯歡迎改 英文不太好

咁都唔比人block ac咁勁
不如直接一個post tag曬？

Who

推!!!!!

拉落啲就有人話呢個唔係班農自己嘅帳號

支持抗爭
但係呢 形式可以諗諗
之前已經有外國朋友反映呢種表達方式唔係幾好
洗版得黎冇乜實質作用

推，幫幫手呀！邊個阻止法案就打鑊金

可唔可以幫手推到trump trump都有香港白宮聯署問題嘅link!
唔想十幾萬香港人心血白廢！！

屌佢老母！泛民係咪真係咁想永續社運啊！？

Btw, 《人權法》唔係制裁侵害人權既港官咋咩？又唔係《關係法》會取消特別關稅區待遇，制裁港官點會等同制裁香港？泛民反對黎做乜鳩？

對唔住，我出完post會去睇下呢2個動議法案既內容....

推
泛民戇撚鳩

Push!!!!!!

以經留晒言去佢地d post到， 再推

你哩篇應該超哂字數tweet唔可以打咁多字

幫手印大字報 下次遊行集會 一定要比外國記者見到 我地希望通常香港人權及民主法案

唔識用Twitter添

推呀 各位要幫手呀

Retweet

差你一個咋 快手

足隹

click 得太密？ 個test好易pass

最後一戰
死人都要推

巴打我有d野想講
追夢
有80％人勸阻 10％冷眼恥笑 8％人沉默
屋企人 朋友 同事大部份都未必係支持你
因為佢地正正係自己唔敢做
佢地亦想用自己諗法去強加落你到

唯有堅持到最後的人 會實現到夢想

我地要齊撐 一齊行落去

Faith never Die

a推

電腦版Post 手動copy 連登無問題

Retweeted! 推！記得加#passHKHumanRightsDemocracyAct

開多個post嗌人retweet

深夜一推

推!

thx巴打
平時冇用 呢幾日成日hashtag retweet
而家冇事喇

真定假佢呢個ac?

推
我發完tweet畀twitter話懷疑我係bot
唔知係咪被檢舉定點
大家快啲幫手為香港發聲

Bump

此版整合篇 其他回覆未加
整合篇1.0

up

link?

AM730嘅報道同SCMP有啲唔同

AM730講希望香港自己解決唔洗美國出手
SCMP係講希望香港可以自己解決唔洗中央出手

推爆佢 大家加油

Retweet please!

lm

手足要力推

推到全世界有ac

Steve Daines

Jon Tester

Greg Gianforte

Hank Johnson

Thomas Suozzi

依班人都係

搞掂!

有條on9鬼佬
Comment好多人屌緊佢
幫手Retweet or Like

Done 推

推呀！！！

通過呀，唔該

done

開ac啊

721 811
931 見

太夜，聽朝先send

但大概會講this is not only abt HK, this is abt US as well
Can see how CCP treating HK and HK based multinational corporates, will do the same to US and the world in future
And ChiNazism is threatening the whole world, must prevent and stop

努力中，但唔太識玩twitter

推埋呢個！ 美國6成人反共！美國議員重視美國民意多過香港民意！

Tweet還tweet 但唔好搞分化

［述職］涂謹申見完美國國會議員

最好推比美國民主黨候選總統參選中議員！要佢哋表態！
推埋呢個！ 美國6成人反共！美國議員重視美國民意多過香港民意！

😀

如果比佢地班仆街搞一搞美國佬又停手，成個士氣低落

140 character

大家唔好全部一式一樣
盡自己能力加返自己感想
如果唔係會畀鬼佬覺得你係ccp bot

晨早一推

Please push

721 811
大家去留埋言先好係度屌

係， 不分化，大部分泛民都係同路人， 各有各做，唔通佢會叫美國主動sanction哂香港所有非同路人咩
最緊要通過左條act先， 反正有國際幫手監督一定有力過香港人對抗整個政權

Should be "with your help"
You made a typo

721 811

你出面開po我幫你推上熱門

已send 推爆佢

dllm 販民

各位推呀

pushhhh

唔好亂@人

推!!!!完成了!

其實《人權與民主法案》係會取消《關係法》給予香港既特別關稅區待遇，如果唔喺2020年實現雙真普選既話…

Gogo

要望撚實班泛民

呢三個post啲說話全部都係葉劉講嘅 葉劉嘅可信度唔係太高喎

巴打， 用咩tag?

用咩hashtag?

Push.

推!鍵戰出動!

Keep going

快啲幫手呀

得百幾個人 連登仔唔係得百幾個人開咗 Twitter嘛

人人都要打國際線呀